連登蕉蕉蕉蕉蕉fd子

介紹下自己先
禾13碎 勁x100000000令仔
勁x1000000有錢
腦豆系世界第1有錢
最鐘意食麥當當^^

渣ga

TODAY 放學MO野DO!!

THAN就GO肥珊HM諗住打麻雀LA!!

THAN LING*2 N雯本來諗住行路GO GA!!

BUT落几滴雨,, SO舉地刀搭BUS LA!!

THAN MO耐落近大雨LO!!

禾朝早有BRING遮GA!!

BUT下晝放低左!!

=口= THAN落左車禾地就林雨GO肥珊HM LA!!

橙*2滴!! >v< T^T THAN禾地最後刀係MO開枱!!

BECOZ刀成5:00 P.M. LA,, 得戈半粒鐘打得D乜牙??

THAN禾地正係係肥珊HM坐下拱JAR,,

THAN禾本來SAY開電老ONLINE GA!!

BUT比LING*2搶左!! >v< T^T

THAN肥珊又將禾張SD咭插入舉部TV度!! (SD咭即係手機戈張記憶咭,, 係拱上下LA,,)

THAN又LO 5番出黎WO!! LO來LO去刀係LO 5到出黎牙!! 之 THAN禾就被迫要WAIT肥珊LO番張咭出黎SIN走得!!

THAN 6:XX P.M. 禾牙MA又打比禾LA!! CHI煩牙舉!!

次*2打黎刀係戈句!! "係冰度牙梨?? 早D BK補習LA!!"

CHIU煩LO禾想SAY!! THAN MO耐戈條單均旱又打黎!!

又問禾TODAY去5去補習GA?? THAN禾係GO牙!!

THAN MO耐肥珊+姐BK!! 肥珊+姐幫禾整到張咭出黎LA!!

THAN禾張咭巧橙牙!! 橙滴!! THAN補習!!

成7:XX P.M. SIN GO到單均旱度!!

THAN舉又CALL ME DICT ENG LA!! BECOZ *期4 DICT ENG!!

SO舉要禾日*2刀DICT!! =口= DICT到熟哂LO禾想SAY!!

THAN DICT 錯得4隻字!! XDXD 叻叻滴!! 沁ZI叻叻滴!! XDXD

THAN舉8:XX P.M. 就放禾走LA!! 補左1個粒鐘GA!!

XDXD THAN禾GO禾牙PO HM EAT飯!!

EAT飽飯BK HM!! THAN禾1 BK JAR,, 禾牙MA又屈禾LA!!

妖,, 又屈禾LA!! 屈禾2次!!

SAY ME 2次LA!! 5識整梨就米整LA!!

上次又係拱!! 今次又係拱!! THAN禾想SAY上次係禾牙哥整戈LO!!

又關禾事牙?? 係LU!! 又係禾錯牙MA!! 乜刀係禾錯GA LA!!

乜刀係禾錯哂牙!! 禾錯禾錯禾錯哂LO拱!!